能迴避嘛 我怕了當那電燈膽

慢慢當飽佢